到底點解照下狗屋就橙旗開槍？

咩世界

黑狗做野唔洗你教

cctvb話可構成襲警罪